Zack Snyder's Justice League 劇透圍爐討論區

3月18上映

大家喺度盡情咁討論劇透啦

有無人知hbo go 幾點有

好似下晝三點

好撚想係戲院睇

重有2日

MARTHA!

WHY DID YOU SAY THAT NAME?

是

留名
女俠真係好撚型

剛剛sub咗HBO GO，我用11吋ipad pro睇畫質都唔係太差，我覺得好過720p，但又去到1080p

又未去到*

最尾係咪都係比一拳超人秒?

所謂最意想唔到嘅會係WW 死？！

唔係預言死咩 未來會出返

依個先對路

應該係nightmare線?

佢首主題曲同bvs 嗰首都好正

整係想睇JL 而join hbo有啲on9

睇下HBO 堆劇囉
幾高質

我知高質呀
主要係無時間睇
會徙錢

一個月先百幾......睇完套JL咪cut左佢囉

係唔係即係無超人－冚家剷－nightmare－flash time travel－大團圓結局？

咁係個人問題啦

我見係now代理
印象now都好難cut

唔係，nightmare係Darkseid控制咗超人，之後冚家鏟死制batman flash同joker班人

有月費 驚cut唔到就去7仔買一張prepaid 過左期都扣唔到你錢

JL係咪無限時的

但呢個佢話跟每月一張電影卷？
夠唔夠睇晒佢分開四集

電影券係第二樣野黎 額外送的 用黎睇now 即租即睇果版d 戲
買左個$78 就可以一個月任睇hbo go 內既野

謝解答

未公佈落架前都應該係掛

係咪唔會出碟？

6月會出

等碟算

好似而家咁逐集 好無癮

佢18號一次過出曬六part喎

之前唔係話分幾集播咩

佢改番一套戲過 242 mins
只不過佢條time bar 好似YouTube 片咁分咗theme

型好撚多，對大脾

想保留驚喜既千奇唔好睇

原來都仲係trailer啲野

邊度有得睇

第二張好恐怖
諗起game of thrones

好恐怖咩

Barry真係有time travel到
唔係2017果個傻仔

Gal啲打鬥正到 屌你電影版無9哂

Ww 好暴力

呀呀呀呀呀
好想要4k版

好想睇4k
好想入戲院睇imax

joker 句 we live in a society cut咗?

ww型到

無cut 係從來都無拍呢句 係拎黎做marketing 咋
牙札又撚狗

flash真係mvp
雖然都係超人屈哂機
但今次每個成員都有做到野
女俠打足全場
flash改變過去
鋼骨破壞母盒
batman都落咗唔少力
車戰個到好撚型
水行俠就副打手咁
如果有黃金甲個時既實力
應該帶隻大怪獸都夠荒狼抽

睇左第一章已經覺得好睇好多

水行好難整勁

無計
溫子仁接拍咗之後都叫zack留返d空間比佢套獨立片多d創作

某個流出個畫面都幾唔錯
出4K再拎我錢啦好ma

係咪冇左發夢個段?

睇套戲都去撚咗咪當入場

用斧頭唔係不嬲都話係Ares咩

射箭果個係artemis

我想問有link 可以睇未

真 future earth 比darkseid 征服左
JL2劇情

想睇jl2

做下打手
Sub hbo go
睇下有冇機出jl2

其實flash先係mvp大超黎到都係全滅

請問各位睇完嘅巴打們，唔係任何一個演員 fans ，值唔值再浪費幾個鐘睇多次？
睇過原版，睇到屌那媽，

乜野叫二刷

點解
有咩唔同

睇完。。
mother box 個爆炸好撚勁，大超都比佢炸到碎曬

完全值得 你睇完就會當之前個套冇存在過咁

原版＝垃圾A貨
呢套先係真野
冇睇過等於未睇

綠燈俠就是柒

無咗新手feel

唔該曬，咁得閒睇吓

剩睇zack嘅打鬥安排已經值得

如果惡夢世界拍到出黎就好
好想睇多D呢D絕望嘅超級英雄片

之前又話有綠燈俠打咗架咩 有個演員？

拍左

而且佢拍到我好期待darkseid 會點樣搞到knightmare 未來

咪遠古大戰死左果個

呢個先係原版

明明同一個劇本,一冇咗啲低俗笑話加番啲細節即刻好好多

d配樂都好大影響

仲有配樂

真,個史詩感咁即刻出晒嚟
原版硬係到喉唔到肺

有一種電影藝術叫「查克史奈德」-----ZSJL無雷觀後感(試映)

當有如羅浮宮館藏般驚世駭俗的傳世畫作透過一幀又一幀的影像串連、變成一部是藝術也是電影的作品，那會是什麼樣的視覺享受？我想這答案就讓獨樹一格的鬼才導演Zack Snyder(查克史奈德)來告訴你吧！

天堂島的亞馬遜人個個以巾幗不讓鬚眉的驍勇氣勢，即便是女兒身的本質仍舊在大敵當前無懼生死、慷慨赴義；希波呂忒女王的表現尤其令人驚艷，關鍵時刻當機立斷的果毅、小不忍則亂大謀的從容，除了女王與掌權者的光輝，希波呂忒女王更有為人母的溫存和普照天堂島的博愛。

神力女超人外貌與內在力與美的完美融合，向現實與神話證明兩者可以兼容並蓄。大顯身手後的一句「XXXXXX」給予了後輩女性探索未來莫大的勇氣，氣質婉約卻也不失柔和的堅毅

超人在查克史奈德的電影宇宙中一直有著救世主耶穌的象徵，死而復生的情節隱含著希望之光終會再次普照大地。

蝙蝠俠老驥伏櫪的先見之明，是凡人中最先預見山雨欲來的臨頭大難，棺木前對死去老友的千金一諾更成為阻止滅世災難的金鑰。

閃電俠在神速力的加持下媲美光速的超凡能力，然而依舊與遲到比較有緣XD。呆萌的笑容在晦暗的災難降臨前閃耀出一道無情現實中已顯得難能可貴的純真。

水行俠這位漂泊的國王，血液裡翻湧的一半是大海、一半是陸地，粗曠的外表隱藏著「亞細亞孤兒」般的複雜思緒，赤膊的身影看似瀟灑不羈，卻也難掩形單影隻的落寞。

鋼骨悲劇性的身世，遭逢巨變後身心靈的雙重打擊，無論是外在還是內裡都在破碎與重塑的邊緣垂死掙扎，一波三折的命運終究成就他不凡的未來，電影的動人之處莫過於鋼骨這位生化人過去與現實的刻畫。

整部電影各角色間各司其職，有觸動心弦的漣漪，也有會心一笑的嘴角失守，更有文藝復興時代的波瀾壯盛。欲罷不能的四個小時，會提醒你時間已過許久的部分大概就是你的膀胱！

#SnyderCut HBO Max Justice League Movie
#ZSJL Zack Snyder's Justice League #正義聯盟
#AC編

明明大橋一樣，但唔同人拍真係爭好遠
Btw有無人覺得ww 個新bgm好有尋秦記嫪毐個bgm feel

joss = 垃圾

大把green lantern
冇所謂啦

Louis ?

仲有filter

唔係 仲有一個後生

*Lois
打錯名sorry

認同樓上巴打講法
之前嗰套根本係殘缺閹割版

想問D特技係咪未整好 依個版?

好多幕啲背景都好假

咁ww呢
仲有flash

睇完，多左血，暴力左，ww會殺人，太長，唔似一套戲似drama咁分左7個arc，冇左on9笑點，冇左joss d on9野鋪排合理左，故事主軸一樣，雖然套戲四個鐘但係睇完都覺得好唔完整，一定要拍埋落去先夠，戰爭場面好短冇之前爸打講到the return of the king 咁震撼，照樣同zack d戲一樣氣氛好抑壓，每個英雄都有多左時間交待私事但始終唔夠時間培養到感情，有d位睇得出cg馬馬地，btw可能都因為粒seed 質素問題影響咗個觀感，10分暫時比7分， 諗到再講

反生命方程式

嫌太暴力咪去睇Marvel打下飛機算囉

我想問下Darkseid勁啲定反監視者勁啲

我電腦睇cap圖出黎好清
睇個時好濛

ww
flash
依兩個都勁好多
阿瓜man都係好弱

Flash救黑妹嗰part好惡頂，尤其條女唔係靚仲要影住幾耐下

我覺得好樣過cw 個件好多架啦

同意 果件望多兩眼再開口講嘢真係好難頂
We are the flash

黑妹黎講算靚架嘢喎

Agree

可能佢24fps

如果鋼骨最後個吓唔洗超人幫就再好啲
同埋雖然架車表現好咗被大炮射先爆，但都希望佢可以生存到最後咁會吸引到人買玩具

幾欣賞今次個片頭係接返bvs尾，而bvs個開頭又係跟返mos尾段另一視點，成個感覺一氣呵成

something's definitely bleeding

邊度有link

古代個三個種族 亞馬遜好廢
人類勁好撚多
想問d神人之後去咗邊

7GB SEED 靚過呢條好多

唔緊要 下午3點hbo go都有

原來阿瑞斯都好勁下

上面問有無link
你我把鬼咩

戰爭之神，戰爭越多=越勁，WW1果陣地球無晒戰爭=廢

可以唔比

宙斯係無著杉個大隻佬？
唔怪得女王出晒水

話晒都戰神，宙斯親生仔，起碼都Diana level

4:3又幾撚正

Zack snyder講左，
佢呢套野唔係屬於DC電影universe

而我都好慶幸佢無行injustice條路

imax睇仲正

所以放曬所有想講既野出黎
但應該無得搞後續
原本諗住行injustice第二 三集

同撒亞人一樣，混種勁d，例如海格力斯

氣氛好抑壓呢點我覺得只係你唔慣zack既colour grading style啫
去到nightmare既scene我覺得先算係比較depressing

2017版真係好多位好撚on9
amy adams 無啦啦坐車到搵超人

Ww1 識得用電喎

尾刀狗

吸電

"we live in a society"冇左

點會減到，佢要咁多料就要畀咁多錢
steppenwolf全身都係animated
rend圖已經唔知要畀幾多電費同埋hardware cost

jared leto個joker都係咁趕客

抑壓即係套片冇爆谷味，慣唔慣都係抑壓，呢個唔係佢想做嘅效果咩

Zack拍既WW同Amazon型過patty拍既10萬倍

唔關事架，commercial係睇佢context
同埋講真，watchmen贏好多條街
colour grading只係strengthen個mood
同埋achieve d要好唔cost-efficient既filter啫

Cyborg啲金屬唔係好掂

[member]佢斬得入darksied 噴曬血隻狼斬超人可以硬食冇傷[sosad][sosad][sosad]darksied同狼係同一族人個硬度應該差唔多但最後mother box爆炸炸到超人變塵又太誇張[/member]

如果當年照上呢個版本
都唔知點濃縮到2個半鐘上戲院

Zack既Amazon 好原始，歷史感重dpatty就金碧輝煌,真係似啲傳説失落古文明

ok啦都呃到人既

後者

感覺會同當年入場睇bvs一樣睇到1999

記得之前有一幕好似話佢金屬auto upgrade咗 點解冇咗定係我記錯？

巴打用咗1/3日睇同一套戲

邊度話正式版係4k？

點止一個純神一個半神

如果真係要剪就有好多位可以偷雞嘅
但偷極我諗最多1個鐘

係就係好左 唔知係咪比有啲utuber啲FF情節搞到仲想再睇多啲
好唔夠喉 特別睇埋個end真係好想有下集

如果ww3比zack 拍就好
不過班女權撚一定嘈到拆天

咁都嘈? 我已經覺得宜家女拳味好重

人類似係最無表現喎mvp係zeus ares artemis三個神

其實都係加長版嘅正義聯盟啫， 可惜最後無同大boss打

片尾彩蛋嘅火星獵人好似好勁咁

ww唔係應該女權咩

唔係計落人類到咩
綠燈俠幾下就收咗檔

唔識講，總之睇完冇乜歡樂感
我睇戲通常睇完in general有幾種感覺
1. 好疑惑係咁諗返劇情點解, 好多討論空間 (e.g. nolan d 戲)
2. 睇完覺得好值得好充實, 覺得學到野眼界哲學方面 (e.g Oscar level 片)
3. 好有歡樂感爆谷味想佢快d出下一套 (e.g. Marvel d 戲, Pixar 卡通)
4. 就咁睇完一套戲 冇乜嘢諗 叫做娛樂左幾個鐘 (大部戲都都係呢個位, IMDB 6.5-7.5分既戲)
5. 就咁睇完一套戲 屌嬲 曬粒幾兩粒鐘 (e.g 港產片, IMDB 0-6分既戲)
我覺得呢套JL係第四，我會比7-7.5，舊個套6分

佢哋嚴格黎講應該唔屬於果三個種族
神點同凡人

今次佢個比例係4:3
唔知最靚去到幾多k
同埋佢條trailer 咁既質素粒seed同trailer其實畫質係match，好懷疑佢片源就係呢個質素

北歐神去左邊？
DC 冇北歐神？

外星人同神都差唔多
超人係地球就係神

同意，其實feel倒zack好努力咁做到佢變爆谷片，以英雄片講覺得有infinity war level
起碼無之前mos, bvs咁哲學，可惜都係俾wb收佢檔

水行俠去幫嗰個窮鄉僻壤啲村民，個個都身光頸靚，乾乾淨淨......

燈俠變咗俾人斬手，呢啲係咪就係darker

其實佢擺明係識拍爆谷戲 係佢自己特登唔想拍到咁

其實唔洗下下學marvel整爆谷片， 我寧願佢再加多啲哲學入去
英雄片黎講一定係 infinity war > endgame > Zack JL

動畫咪又係比人渣爆隻手

亞馬遜d囡囡最窮
仲搬緊大米

但下下拍到咁長就幾有理念都冇用
都要比錢果個賺到錢你先有得拍架

Injustice2 game俾超人揸斷晒啲手指

兩邊都有

個人覺得唔計賣情懷，其實以單一電影計，endgame係悶過zack jl,係endgame個final battel拎翻分咁。但infinity war真係算不可超越既高度

我明點解DC戲唔夠marvel好睇
你諗吓DC呢幾個角色全部都係玩埋身肉搏
marvel 玩高科技(ironman, antman) 魔法(Dr strange) 神力 (Thor) 神器 (Thor), 真係就咁拳頭肉搏既得hulk, 玩friendly有spiderman又係多花臣, DC Shazam其實都係focus返肉搏多

講漏咗美國隊長, 不過佢都係神器類, 佢個icon係個盾

Joss 版真係屎黎架

Marvel d動作設計係幾有心思

Dc fans都咁話，其實堆主角既人設以依家standard嚟講係真係少少老套
Marvel係真係易有共鳴啲

想問一開頭果D畫面係咩來? 末來?

綠燈要睇使用者本身意志
但咁多隻燈最勁係白色

哲學？
Watchmen同bvs算係嘅
但係mos 好心靈雞湯

同埋復生超人果時 機械人睇到果D畫面係末來?

Bvs superman 死

大佬呀 你唔好引戰啦

最後一章好j到

見老爺多返fd老懷安慰
佢教diana沖茶嗰part尷尷尬尬唔知想點咁

我都係dc fans，但marvel真係玩多好多野 溝埋一齊個chemistry好好，dc 個個英雄都玩拳頭交， 睇超人想睇龍珠打鬥，睇ww又係睇佢擋子彈打嘢斬野，睇batman又係想睇佢徒手搏擊，aquaman又係用佢黎打交，明明可以用佢玩多d野，flash就係功能性角色但暫時淨係識跑 shazam本身係魔法角但又係拍到佢力量型為主，black adam唔洗講都係力量型 所以dc 個個都玩埋身搏擊真係悶左d。

咁講真都係睇有無愛啫
Darkseid著到羅馬人咁
但都係型到癲

Err 可唔可以講下點老土法？

博士係咪唸住用激光整爆BOX

唔係引戰，只係講緊DC究竟差左d乜

條臭閪我鍾意依個髮色多啲
aquaman入面太鮮色

可能佢指本身角色設計上
但講真好少人會complain呢樣野
全部都再設計過既
有人唔鍾意都無計架

佢咪解釋左係用激光黎整熱個老母盒做標記
佢知道係整唔爛

想老爺有返個伴掛
渣mouse個scence幾正

好似啲老母知個仔帶朋友番屋企玩咁

同超人做基友

咪講咗加熱等佢哋追蹤到

下唔明

aquaman成齣戲啲設計都好柒

其實點解佢唔出嚟先開掣
咁咪唔駛死

咁佢套甲係跟漫畫色

覺得柒既真係怪佢本身漫畫就係咁

但redhead夠淫

同埋原著真係鮮紅色嘛

咁唔一定要跟足漫畫㗎嘛
明明JL咁撚型

Avg班友都成日有埋身肉搏架啦 有乜好講
Superman 玩laser eyes 龍珠打鬥
Batman 玩格鬥
Wonder Woman 玩劍 繩
Flash玩speed
Aquaman 無水玩 唯有玩近身
Cyborg 玩科技

呢到都唔同style 啦

應該岀左黎就標記唔切

套甲真係粟米咁撚樣

Btw superman係heat vision ，雷射眼係包喺裡面

我想覆Alfred好開心果個cm

唔知係咪心理作用,頭先睇佢一出現就硬係覺得有浸臭味

係我都係諗起嗰下

It was the last time I feel the fear.

屌marvel咪又係拳頭交，講到好有特色咁

其實超人係去到咩級數 隻秋夠唔夠大BOSS打

超人我記得係隨意念上升力量
但係doomsday係佢既終極剋星
因為doomsday可以免疫上一次令佢死亡既方式

即係就算darkseid既anti life equation都可以免疫

唯一方法係dr.Manhattan或者閃電俠令佢抺殺消失佢既存在

講真成個正義聯盟最勁係閃電俠
震動身體粒子可以避哂任何攻擊
光速可以突破任何硬物

可以time travel

係動畫如果認真打唔hold back係夠打，大boss招omega beam好勁，應該勁過heat vision好多，但係睇完大boss比Ares 重創同埋Artemis 射箭射得入又好似冇超人咁硬，超人比隻狼斧頭一野劈落去無傷，我當隻狼個斧頭都有殺神級數既話超人真係好硬

咁火星人都可以避到
但閃電俠最屈真係可以改變歷史

Anti life equation 其實係玩乜，有冇人講下？

遠古大戰果陣佢仲得8歲 仲未係巔峰時期
依家既darkseid 應該就好op

睇完zsjl再睇joss舊版
屌你老母幾年前班華納高層係咪食咗屎嚟

我諗點都斬得入神掛，好似ww把劍咁，斬唔入點拎黎打遠古大戰

Martian manHunter可以避攻擊？

依家果班都仲食緊屎架
有Henry 唔用 玩黑人superman
話17version先係正史 zs version 唔計
覺得Snyder verse係dead end

射中好似會化灰
或者「睇透世界本質自願成為持有者既奴僕」

其實又係好好笑既設計

Darkseid 背景邊度有得睇？
其實佢目的係乜？係咪要殺曬舊神唯為一既神？
Darksied同隻狼係咪同一個種族？
Darksied係爆出黎定生出黎？
同埋點解個陣得八歲

以我理解係可以控制所有生物成為佢奴隸

最尾係末來點解超人係敵人? 故事係點

佢都可以phase through object ar ma
唔係講緊咁樣避咩？

Ares Artemis都係神黎
點會插唔入
佢哋打超人打ww 都會出血啦

比darkseid 用反生命方程式控制左

之前聽講話darksied 既omega beam係來自omega power source, 其實同anti life equation 有冇關?

用anti life equation min control 左超人
我都想知係咩嚟

Zack玩得太盡
華納兄弟怕佢會行不義聯盟條路

Zack呢齣如果係正傳而唔係canon
咁一定影響哂之後DC電影宇宙既走向
華納想玩傳統英雄聯盟
Zack想行不義聯盟

插得入我估係武器材料問題
我想講隻狼個斧應該都係神器級數可以砍神但砍唔入超人

Why not both

如果有人有興趣知一樣冷知識既話
Darkseid既創作者正正係Jack Kirby
佢都創造左marvel好多英雄

係，但佢好強調「睇透而絕望」呢個過程
好撚重傳統反派既色彩

啲演員唔會肯淨係拍超級英雄
That’s why
同埋不義聯盟做電影真係唔會岩上大銀幕
本身唔受歡迎

依家應該係新DCEU同snyderverse兩個，zack好似話如果有得繼續拍應該都唔會拍injustice

話說臭閪都幾勇猛下
比隻狼渣住條頸仲抽佢水

我都諗起膠毒

蝙蝠俠個夢就係injustice universe

算罷啦 17比人屌到老母閪皮都反咪由佢地
反正睇埋依個JL都夠皮啦
仲睇佢hero片咩

Michael B Jordan 畀華納請過
就係傾關於黑人超人

佢講咗原先JL2,3個劇本出黎
但話如果繼續會改曬個劇本

開咗portal 嗰下仲諗darkseid會唔會行過去，跟重現動畫版成班人一齊推佢返過對面嘅場面，結果係大家鬥啤

Hbo 真係垃圾 想俾信用卡 入曬資料 提交無反應

Cyborg人設真係立體好多，難怪演員咁嬲尾燈，由半個主角削到變路人

Flash冇戲院版咁on9，尾燈版講咩推鳩人、打打下救人、同超人賽跑呢啲on9野收檔啦

WW今場做到全Team既聖母，而且唔駛再被人格硬zoom籮柚，佢力量強但心理脆弱既一面都重整返

Aquaman⋯唔？

Batman起碼感覺有曬戰略同作戰能力，唔同戲院版on9到連天啟魔都打唔贏，仲揸架車衝去自殺，難怪阿賓冇心機再做落去，咁樣削弱兼刪減大量戲份

超人都係強，但今次睇到冇各位幫手，就只能夠欺凌Steppenwolf然後輸左戰爭。

Steppenwolf終於唔係戀母狂，有強烈既執念，但都係一副傳統反派既樣子，冇左斧頭仍然堅持，戲院版變到膽怯真係倒米

院線版唔想拍到d英雄會殺死敵人，所以求其作個死法比佢我估

正傳咪即係canon

至少解釋唔到梅拉死老豆嗰part

比預期好睇好多
joss版真係好廢

鳩估華納都係等flashpoint

睇完zsjl 覺得mos bvs zsjl 三部好順好正

有冇人覺得黑超啲CG好生硬
尤其係件披肩

漫畫darkseid war就darkseid勁，用死亡穿左反監

簡單講，舊神源於「起源」第一次釋放出來的「神波」，在一個叫「神界」的星球上。後來發生了「諸神的黃昏」，舊神之間大戰，死了一大片，神界爆炸，放出第二波「神波」，導致了各星球土著神的形成（希臘眾神等）。

神界爆炸以後最終形成了兩個星球，也就是天啓星和創世星，兩個星球上再次產生了智慧生命，最後漸漸變成了新神。

漫畫里上帝是遠高於這些新舊神的存在。

香港想睇係咪只可用用果個咩 「 hbo go hkg」？

batman係漫畫作爲JL智力擔當，到左電影變左個純打手
漫畫入面green arrow係咁形容batman：

達克賽德的主要力量來自於被稱為歐米茄效應（Omega Effect）的宇宙能量源，使他能從眼中發射名為歐米茄光束（Omega Beam）的強力紅光，達克賽德能精準的控制光束的進行方向，不管是直線還是彎曲。歐米茄光束可以從概念上將目標徹底抹殺，也能反過來將其復活，即使是強大如多元宇宙中的唯一一個獨立存在的反監視者也會被此光束重創；此外他還可以利用歐米茄效應傳送自己或他人通過時間和空間[4]，例如在《最後危機》事件時他曾用歐米茄光線射殺蝙蝠俠，但其實光線並未殺死蝙蝠俠，而只是將他的靈魂傳送到古代。歐米茄光束跟得上超人的速度，甚至還能使對方來不及反應。

除此之外他還能進行心靈感應、隔空取物，還可製造分身。幾乎是一個神的存在，他能長生不老地活了幾十萬年[5]。儘管他有過人的體力，很少親自從事戰鬥，他更喜歡用他天才級的智慧操縱或控制他人

反生命方程式（Anti-Life Equation）是DC漫畫中一種超強能力，會腐蝕和吞沒所碰到的一切東西，在聽到這條反生命程式時，人類將會失去自由意志，受達克賽德所操縱。
Anti-Life Equation = loneliness寂寞+ alienation疏離+ fear恐懼+ despair絕望+ self-worth自我價值÷ mockery嘲笑÷ condemnation譴責÷ misunderstanding誤解x guilt內疚x shame羞愧x failure失敗x judgment審判n=y where y=hope希望and n=folly愚蠢, love愛=lies謊話, life生命=death死亡, self自我=dark side黑暗面

是一個方程式，Darkseid掌握了它以後，將它作為一個信號廣播出去，所接觸到的人會認為希望與自由毫無意義，生命存在的目的就是為了服從Darkseid，換句話來說，掌握了反生命方程的人可以給予他人人生的終極目標，操縱他人的人生意義。

759 la

啲角色平衡晒
由超人一個CARRY 5個ON9到終於各自都有發揮空間
既然 JL個PROJECT都收左皮可以CUT左MARTIAN 同後面果段佢，3個半鐘會易入口少少

見到後面鋪緊 batman獨立電影真係喊出黎

華納未決定邊套JL做正傳
好可能胎死腹中

Zack Snyder講左2017既大型垃圾宣傳片先係正傳
希望之後見ZS版反應好會添食

Darksied 同希臘神個d 係唔係得一個？定係多元宇宙各自都有一個？

想問下有咩分別
成個故事大綱都一樣？
有無新角色

當初上呢套,就唔洗俾人屌成咁啦
不過4個鐘,應該唔會俾上,同唔敢上,張飛至少過2百

Marvel都有希臘神，有Hercules亦都有 Ares (電影果個)

DC漫畫都有thor

Joker有幾多戲份

弱點太明顯，好似shazam 開唔到口咁

大綱一樣，冇新主要角色

Marvel個Ares被Santry碎屍

點解唔可以分2集 做上下部曲?

等我幫你
我明點解marvel戲唔夠DC好睇
你諗吓marvel呢幾個角色全部都係玩埋身肉搏
DC 玩高科技(cyborg / Batman) 神力 (flash/ Aquaman) 神器 (WW), 真係就咁拳頭肉搏既得Superman, 玩friendly有Flash又係多花臣, Marvel CA HULK black widow bucky其實都係focus返肉搏多

你當新戲睇就得

Watchmen本身漫畫就係...

分上下部既話，以wb 既邏輯，最好兩集都要有有睇頭既大戰畫面，好似infinity war同end game咁
依套又做唔到

JOKER 正到仆街

FLASH最後SOLO果段OST係咪新嫁?搵唔到

HBO max如果唔繼續拍落去就真係on9
拎左70m出黎宜家回響重要幾好
我諗唔到有咩理由唔食住上
未來呢一兩年都應該會比#restorethesnyderverse洗板

新版batman好似話會係偵探類多點， 同埋羅拔仔都應該唔打得
aquaman focus咗喺切場景，係可以玩多啲水特效嘅，但上次2玩叉都唔錯
shazam係小本嘗試，合家歡唔好寄望太多啦...

訂咗hbo 個$99 plan
但無得睇既？

後JL嘅作品係得Shazam 同aquaman 好睇
BOP同WW1984
個universe Superman 同Batman 神隱左咁，仲話reboot Superman

joker 之後點？係唔係有火星獵人？

雷神成日唔放雷
打交啲力道好似強美國隊長小小咁

joker對主線劇情冇影響，火星獵人算係easter egg，都係對劇情冇影響
基本上加果d全部都係支線劇情，係最尾大戰個結局唔同左，但都係happy ending

BOP同84真係鳩到震
WW84多文戲但gal又戲屎
好似第一集咁拍佢強悍一面擺下pose chok下樣咪算
係到自曝其短

宜家班鳩層都係等flashpoint之後當無左件事重新黎過
不過flashpoint都係伏味濃
bop個編劇寫

而家應該得返aquaman係票房保證，真係諷刺

係759 買78$個個睇唔睇到

等睇flashpoint變女權片
可以參考電視劇版flash有幾膠

3pm

睇到

其實套戲如果當初剪曬d支線 姐係iris 冰島唱歌 碎shot 風景shot 完全係可以上戲院 套戲又唔dark 又幾爆谷feel 易入口 我真係唔明wb係做乜撚野
改到成套戲on99咁 當你唔想玩darkseid knightmare 線 都唔使改到咁勁架 連flash time travel 都改埋 加埋d on9笑位 有時就成個scene reshoot就係加幾句19笑位 真係睇到好撚嬲

如果當初係上呢個version 既 就唔使比人屌得咁勁啦

最撚慘係佢地睇住覺得呢個版唔掂

佢地想濃縮到兩個鐘內
唔覺得zack版做到

好開心見到呢度咁多人用nightwing 做名
屌我自己都勁鍾意佢

我覺得2 45-3個鐘點都得嘅
後半阿祖同發夢cut左去 deadstroke理論上都可以
節奏上剪得密啲就其實2 45都有機會

gay lo

係唔係officially出左？宜家嘅觀眾影評點？

其實都係難啲
比盡都要三個半鐘
鬼咩當初wb咁急推呢套
乜獨立戲都未有
點樣係三個鐘內介紹幾個新角色

讚多過屌

肥ben batman最後一戰

Flash終於唔係柒下柒下做埋MVP

院線版flash係0成長 由頭柒到尾
而家呢個flash係大戰入面 就算受咗傷
都肯突破自己 盡力救世界

Shazam 應該拍多啲, 黎緊又有Black Adam, 有排玩, 應該講多啲故仔會好啲仲可以 正式編返入DCEU. 新版batman唔係dceu就當joker睇算

DC既神既設定係多元宇宙唯一既，但可以有每個宇宙有一個分身，多數正義聯盟漫畫打贏既都係分身

FLASH救場真係好撚正

香港hbo go幾時有得睇？

3點

咩嚟？

起碼唔係講咩自己從來無打過人，唔算新手

都係果句，根本就係想學marvel 賺大錢
但又唔諗下人地已經鋪左十年
一手好牌打到爛哂

原來我買左HBO go 勁撚多野睇可以一次過睇返晒

係咪出左啦？

3點呀

其實有批判性既都可以叫哲學嘅
個過程有令人思考既都係

Ben Affleck quit撚咗啦

一開波就屈機唔駛拍啦
唔通avengers 1話佢變咗rune king Thor 咩

無睇劇透
係睇咗啲人嘅影評
好似老爺都係要柒下柒下咁

有生之年 睇唔睇到真人版
老爺對darkseid 講:唔撚放人就炸到你含球剷

痴線啦,2少多女主動溝 邊個唔想做

其實策略黎講無可厚非
wb 等唔到下個10年
一邊marvel 收返x-men f4 版權
一邊又擔心到時觀眾英雄片疲勞
最錯係又要俾zack拍 又怕佢唔得
2017 JL 根本連合格拍稱唔上
mos 到bvs 打左根基
完全無視 格硬懶搞笑

等緊今日release 既zack’s JL
睇評語真係讚多過彈
好期待

如果真係完整返哂成個故事
好希望zackverse 可以延續落去

我話你地鍾意佢個大屎忽 gay lo

唔柒啵得一段係柒啫
佢依套戲buff左好多

比2017 JL好好多
但同bvs既Batman比都係差d

steppenwolf幾慘

就嚟3點啦
我要求唔高 唔開外掛都得

只要唔好把外星槍 無曬子彈就傻撚咗
同埋佢好高 我會流血呢啲野就夠

比bvs差 即係無後手 無計劃好咁去打?

信我 套野佢完全唔柒 頭5mins已經唔柒
重要獨當一面

Starfire: I love Dick .jpg

信你 仲有半個鍾

Apple TV 點睇🥲🥲

拍出黎個感覺無bvs入面咁霸氣
今次個Batman怒氣值無左咁高
個角色係理智左做野係有計劃

冇晒啲avengers橋段同啲懶係搞笑嘅gag同互動已經成套正常晒
應該睇完全世界dc fans都會想斬鳩joss

真係搞撚笑呢個
摧毀咗個角色

想你放下雷姐，比洛基插一下嗰段太柒，

佢開頭搵Arthur個段有一幕好Batman
但2017版居然可以cut走佢

係 開頭嗰幕
已經完全唔柒 17版on99浪費曬嗰幕

似超人果個係邊個？
扮超人老母果個

mos 2013 開始如果嗰陣堅持到而家今年都第8年
其實係追得上marvel，而家佢又reboot就要追人10年野
wb真心on9，完全睇短期利益唔識plan宏觀野， 講緊商業上， 同埋淨係食老本，見disney除左老本仲有好多新角色，唔出名既舊角又整得起，wb班友根本淨係打份工賺錢冇心搞好自己既franchaise

睇完你仍然係會feel 到 batman係凡人，成套戲唔算好關鍵角色，但睇得出係leader，同埋冇2017既柒野，都算合格，同埋有錢真係好勁

執着之餘亦都多咗份信念

Zack Snyder直接找新供應商好過啦
宜家有聲有色洗狗理WB咩

火星獵人

唔同wb拍點拎dc角色用

hbo app load得好慢

垃圾WB
早排又同Nolan反左面
快撚d執左佢

出 mail 通知我 now streaming, 入到去都仲未有

嘩屌
呢啲先起雞皮嘛

岩岩睇完
真係好驚喜
最後決戰閃電俠果段 Cyborg真係好正
最尾睇到起哂雞皮 jared leto 個JOKER

Hbo go BvS而家播唔到係咪一陣都會有新版？

呢個冇計啦 發行權又唔係m記到
咁咪變左棄卒囉

wb真心垃圾
講真 拍超級英雄
超人同蝙蝠俠 兩個人個知名度係幾咁大
基本上 家傳户曉

m家要用幾年時間 先炒得起iron man同美國隊長

wb人物上先天已經好大優勢
咩叫一手好牌 打輸曬
wb真係完美教學

正義聯盟成隊人 有曬幽默風 黑暗風 女權 黑人 搞基 機械科技 綠燈特技
玩海又得 玩火星 玩宇宙 玩神話

講真 咁多野拍 仲要已經咁多年 咁多出名劇本
都輸 真係

頭段擋子彈其實真係好正

閃電俠最尾型撚

正常人係唔會理解到佢班友做緊乜 因為華納係on9

宜家仲係唔係一拳超人？ 好想快啲睇

已經唔記得左17版ww係點
岩岩睇番又係cut撚曬
on9 拍到咁正都要cut 條撚頭係咪on9

hbo go食哂屎

開HBO go 慢到一個點

巴打係咪一開app就停左係HBO個logo到

最後30秒

yes

佢係關鍵喎無佢就無jl
全靠佢recruit先組到隊 仲感動埋火星佬入隊

最撚大問題係佢cut完又要畫蛇添足
加埋堆渣波水人誠實豆沙包鬥跑救人I wanna die又on9又唔好笑

可能佢覺得好好笑呢佢都係咁拍avg

屌 入唔到

now tv 仲未見到有

係

有了

唔記得wb 同Nolan要拍咩戲反面
但我記得阿基拉話好似比佢拍
宜家咩情況

咁都係既
但係拍唔出JL冇batman唔得呢個感覺
用理性諗就係既

有冇link 想download

畫面乜嘢質素？

無人屌咩 點解唔改埋呢樣

load 唔到

1080p

唔係拍咩戲
係因為wb 決定將d電影同步hbo max 戲院一齊上

max or go?

鬥跑救人真心on9,我知漫畫係有討論過flash同超人邊個快啲，佢想喺套戲做返出嚟
但當時俾人嘅感覺係既然超人分分鐘仲快過flash。問題就係flash既賣點就係快，既然隊人入邊仲有人快過佢，咁仲有咩存在價值
而家咪處理得幾好，冇咗嗰段鬥跑，仲加咗段time travel, 俾人知道佢嘅定位同重要之處

nowtv player個到睇hbo go

google
Justice.League.Snyders.Cut.2021.WEBRip.1080P
唔知今晚會唔會有再靚d既新seed

但17係都到jl 無Batman會更好無啦啦提ww條仔激嬲人，之後仲要好似小丑咁周圍搞gag

係到兜圈跑令我諗番起第一季flash
已經幾年前啦

果段Time travel型撚到

無啦啦係死城加救人橋段真係
完全當咗係avengers咁玩

我覺得係所有英雄片入面最型果段

snyder cut冇左呢幕

原本想整停個海嘯，但最後time travel咗

救人橋段真心on9
點解幅射區會有人住
點解入到boss區打boss打到一半兩個走返出去打side quest
joss個腦真係裝屎

合理，Batman點會講野唔經大腦，光頭佬當咗佢哋avenger 1個iron man

果陣真係以為無得救 諗住佢地真係比zack改到會輸
閃電俠之後再接cyborg果段 i am whole情緒一次過爆發出黎淨係計呢段已經嬴哂

講真無一個串洗平台好過Netfilx
平時HBO GO睇野個平台都已經77地
偷佢正版可以睇美劇
依家上套戲咁都可以死機既
真係執柒左佢啦屌

其他人都有發揮就個感官冇咁差
之前拍到全部垃圾 超人打一下就搞掂先多人屌

嬲得制打錯字

後半已經係兩套完全唔同既電影
joss真係好撚垃圾 比佢渣fit果班wb高層唔該死撚左佢

超人擋斧頭個下真係好型
嚇死隻狼

其實你睇呢個version就知一拳超人唔係問題
你睇左就知唔想講咁多

Nowplayer睇到好方便

17版Cyborg見ww時仲未識飛同除衫，ZS版已經接受左自己

淨係避拳仲捉住隻狼黎係咁屌 拍出黎已經同joss 差好撚遠
型撚到癲

宜家套撚屌垃圾 唉

17版cyborg純粹工具人
zack版同主角差唔多
佢老豆用自己條命去mark個盒

剩係古代大戰果幕都好睇幾十倍
烈來拍左咁多出黎，cut成咁

唔怪得ray咁撚嬲

係後面射鳩隻狼果時個樣狠到

Mvp

真係好撚型
同埋最後斬荒原狼個頭送番比darkseid

射一下打一拳 型到

個老母盒爆炸咁勁 超人都變灰

隻角都無埋

有d野唔明係點解darkseid個族人同mother box會避忌 krytonian，krytonian 明明冇yellow sun就冇能力，但係神去到邊都係神咁勁， 唯一解釋係krytonian既科技真係勁到神都怕左佢 所以有krytonian protect既地方就唔避開唔侵略 同埋mother box又係高科技野唔知點答，可能krytonian知mother box係咩黎

佢個arc真係好睇
一開始將自己當做怪物 最後接受自己 唔再留戀過去
最後收尾獨白都係佢老豆
結果比人cut鳩哂

海嘯個集睇到射

有冇人Now E睇唔到

頂,wb真係狗啦
個時cw閃電俠主角咁好都唔用,用個打人既傻仔

reshoot剩係補拍左噩夢線，其他都係用舊shoot，本身劇情超人就係屈機，唔會改

原來heat vision係咁勁
當左佢規格同隻角切豆腐咁切
隻狼都算係有神級既body，同常神神級 body 都係indestructible 要神既武器先打得入同超人一樣，但就咁睇超人應該仲硬過神

係 我都O晒嘴
上一秒拍到超人咁硬下一秒超人炸到變灰

Mos去到bvs
中間個幾年已經夠出幾套solo
你唔浪費時間 已經追到marvel啦
WB真係on9唔識架wor

ZACK版無將Batman 變做傻仔已經好好
戲院版果個真係弱智黎，joss收皮啦

睇返mos，入侵地球全部都係死剩種，d武器已經咁勁，全盛時期唔用超能力剩動用軍隊已經好打得，我估

得登比錢補拍噩夢線， 其實係咪準備實有下集

Batman 隻護腕仲勁擋到兩下heat vision

重要好似This is Sparta咁一腳踢佢走

now 套 BvS 係戲院版定 Ultimate? 想一次過通宵重睇

你睇完就知點解無人屌 成個感覺好唔同

點解NOW E係入到去係黑畫面

呢個真，仲要係alferd 整既
alferd 幾時變咗 工程師科學家

JL theatrical release本身已經回唔到本，你估下wb高層會唔會仲拍第二集。不過呢d話唔埋，我都估唔到snyder cut成到事

成到事不特止 仲要咁好評
Wb柒到阿媽都唔認得

好似係wonder woman拿 amazon料比佢整？

Ben係咪唔再做Batman?

好似連大超都唔想做

2017 JL 應該踢走佢做黑歷史
Snyder cut 可以做 canon 拍下集
不過大眾好難接受英雄會殺人，你見zack拍既ww同1984既ww，其實1984係易入口d

我諗如果當初wb snyder一人退一步出3.5 hr 戲院版本，會好好多，JL23都會繼續排期拍

Mos superman 殺zod都已經好多人屌
我見有唔少支那人都屌ww係銀行定court殺曬d恐怖分子

當年BVS都俾WB 硬cut做150分鐘，結果出曬事
同埋拍JL過程其實Snyder已經做左好多讓步例如多左輕鬆位同打鬥

Marvel都有殺啦

個Motherbox係可以turn a planet into dust
即係超新星爆炸

如果閃電俠夠快佢都可以打到任何人變返做原子

本身snyder已經讓左 好似話會cut到3個鐘

嗰個仲靚仔啲

ww係銀行定殺人都幾shock， 就咁fing埋牆爆頭死
最後果個仲要出超必打到唔知飛左去邊
所以我之前話如果1984比zack拍最後個幕，ww 應該會用條鞭一下鞭埋去腰斬個boss

講起flash一定要睇依條片

zack 鍾意影埋出嚟爆曬佢影住條友點死
通常呢d位好似卡通片咁影唔到條友死左就當佢冇死 淨係暈咗姐

Steppenwolf 係套戲有講過話地球人太過低科技，好易侵略
但係同時kryptonian d科技係勁到傻

果個係將軍

最後個個咪化左灰囉
如果係身體爆炸頂帽會有血

kryptonian 其實係咪和平民族？
點解救唔到自己星球爆炸又冇移居去其他星球

其實睇完JL 依個Flash都做得幾好
仲好記得佢套talk about kevin

講緊1983果個boss傻佬wo，最後ww係用愛感動佢

其實兩個flash都做得幾好
希望電影版iris唔係臭閪啦

1984*

唔同家族派系就唔同主張

幾好睇喎又

揾唔到呀嘛

HBO GO係咪得720P質素 聽人講話唔太掂
利申: 訂左放假先睇

4k，我睇HBO Max

我想問...佢遲下係咪會出碟？定係一定要join HBO先睇到？

但唔够個科學家打
要出陰招

summer出

有鄭凱

Fuck...等唔到..咁我可以join hbo睇....佢係咪好似Netflix 咁首播完...之後隨時可以睇得番？

班政府高層做野慢 又唔願意派resources 岀去搵新星球 同埋好似唔覺得個星球會毀壞

之前冇咩

今次鋼骨多咗戲份份

直情主角啦

點解最後有deadpool

It’s faith Alfred, it’s Faith

明明係好有發揮既主角 比人CUT到變二打六

hbo go同netflix一樣比月費
其他戲唔啱你睇嘅 你可以買完一個月之後唔續

不過我hbo go仲係黑mon

喪鐘 同deadpool一樣好打得但無再生能力

浪費
之前套垃圾算吧啦
今次呢套先係原版

講正面打 dp應該唔夠喪鍾打
不過dp會唔會嘴炮到喪鍾發顛

有無人 hbo go睇到

睇到，黑mon等咗陣就開始

Deadpool不死身已經屈機啦

deathstroke型好多

啱啱喺電話開now player app睇
套戲個畫面比例係4:3?

想問係咪Join HBO Go就睇得依家

阿瑞斯都差d殺左達叔

個時佢得幾歲

人類收藏母盒既地方最寒酸

Jeremy irons既Alfred 真係好正

HBO 連load都load唔到

佢哋都唔知係咩

hbo真係垃圾嚟 一到三點 load極都入唔到 仆你個街

zack果然係ww親老豆 london個段打鬥有齊速度感力量感
唔只屌打joss 屌打埋patty拍white house段你推我撞雜耍

Load咗半個鐘頭

Ww1 no man’s land 都好似佢拍

圓桌武士喎

Zack拍既WW真係無得輸

係
依家應該輕鬆load到
不過真係好撚低清

唔講咁多 去享受先

一開始粒子彈慢動作俾多人一種懸念，就係究竟佢擋唔擋到？避唔避到？之後就俾你睇，原來佢係擋到
接着就係一連串嘅擋子彈，有一下好似葉問連環拳咁樣擋子彈真係好正
成個sequence安排得勁好

見d流出片...Darkseid起古代戰比人又斬又盛..咁廢咁嘅

Ww 其實有幾快？
點解得aquaman無super speed
Ww如果比子彈打中身體唔知會唔會受傷

同佢打個d係神黎，都叫做同級

同佢打果d係黃金時代既英雄或神

搞到好想快d睇full version...但你地講到好低清

呢個係uxas 得幾歲 未成年 成左年得到omega effect先做darkseid

一出場廢過Thanos好多，Thanos一出場屌打hulk幾型，好似葉問咁快手

點解睇極都未到惡夢編既，就完啦喎

deathstroke都有再生，不過冇deadpool咁勁
btw deadpool嘅概念就係源自deathstroke

子彈會傷到佢架
Ww1 d士兵登島，佢咪俾子彈擦傷咗手臂

又見到有火星獵人...佢角色有咩作用？

班Amazon 好撚型
如果真係拍Amazon spin-off 搵zack拍算啦

彩蛋 下集一齊打darkseid (如果有下集)

最想睇係green lantern

Zack話第2,3集拍得成嘅機會接近零佢之前喺美國動漫展透露過第2,3集嘅劇情

其實darkseid都可以出套戲
(New_Earth)

Age of heroes

點解louis會走返出黎

我覺得幾合理
人類咁中意四分五裂
埋左佢就唔存在搶既問題

就好似玩鋤Dee有兩隻大Dee同同花順都輸

最尾火星獵人似係補拍個陣先加上去

小丑果段幾好

中間仲有段扮超人阿媽

純粹記得BEN叔上年有段時間比狗仔隊影到
都係咁瘦

其實理論上佢應該先要係主角，因為佢個身世就係關個box事，所以佢其實係咁多個入面可以唔洗拍起源，new 52 JL就係咁，因為依段改篇自new 52 JL 頭幾期嘅故事就係講埋佢收鋼骨

Cyborg應該買咗好多件斗蓬

個時間線唔係aquaman個人電影之前咩?
佢都未拎裝備

見到第一代海王條屍，心諗隻看門口海怪喺邊？

仆街整爛晒啲車

果個係佢老豆
唔係第一代王

咁點解green latern又會比佢秒兩次

佢老豆係人嚟㗎喎

因為得幾歲都仲係勁過佢

當呢個係雕塑啦

其實好難得可以喺荷里活睇到同一部電影，唔同導演嘅諗法、手法

幾有趣

有無得剩係買一套戲咁睇？

佢老豆守緊燈塔喎

淨係WW救人嗰段已經係兩回事
連班西裝友都型勁多

咦
咁點解冇大怪獸

好睇過影院版十倍

當佢唔係真海王條屍咪算

同埋嗰個位應該係隱藏咗，明明佢個人電影搵嗰個位搵咗成套戲，依家一游就游咗過去
唔怪得知話要同dceu個世界觀分開

條友連屍都無得返頂帽
真係好dark

感覺唔同晒

WB真係狠鐵不成鋼

ryan choi?

Flash 最尾soundtrack

終於買到hbo max
用an機搞掂 有得睇4k la

唔知幾時先睇到，應該等佢出碟或者上戲院嘅時候先睇
所以想問吓各位巴打Batman有冇新款嘅裝甲係套戲裏面？
麻煩晒唔該

屌你老母，跟本同17年個版本係2回事黎
On9WB自己收自己皮

搵支那佬做香港人

WB真係弱撚智
咁正既一套戲搞到變垃圾

冇
但有新車

想問下而家down hbo睇係咪一次過有4個鐘version...定真係分左4集？

WB 唔撚係弱智既話
JL2 都有得睇了

其實成套戲個主軸大致一樣，係多番啲交代連接位，人物性格發展描述，同埋啲細節位唔同咗

香港人=支那人

Cyborg打欖球個幕靚到咁
點解要cut
真係on99

Club sim 買hbo go $48

想問下有冇中文字幕

其實美國唔係無真香港人移民演員
係佢地真係唔識個分別定點
求其搵文峰都得啦
或者the warrior 都有個香港人演員

Go app airplay上apple by又唔差
係字幕好鬼死大隻

睇完成套真係正過之前好多，好想睇埋後繼啊
如果肯正正經經拍埋落去，DCEU應該可以起死回生

原來係咁，唔該晒

有啲可惜，不過有新車都好正

Flash救人個幕精彩到哇左出聲
真心唔明點解會cut撚左佢？
1分鐘都唔夠既情節

lm今晚睇

我有一下以為佢想攞條腸塞入條女個口

不嬲都唔會分到Asian 嫁啦
好似叫你分英撚同蘇格蘭人
你咪一樣分唔到
唔洗咁執著呢d位既

唔係佢會員，係咪求其登記都買得
唔係額外加錢？

最後逆轉時空都好正
完全唔似2017版成個戇鳩仔咁

nowtv 盒仔睇都係720p?

Batman見flash架benz有冇得賣

本黎係為左下集,都講明會決戰,咪即係m記thanos咁
點知依家...應該收左皮鳥

未必既
今次都肯讓步俾Snyder cut重光
而且睇反應咁好WB為錢點都肯認下低威掛

屌 好撚吊人胃口 joker同bat果幕又係 好撚想睇下集 不過永遠都唔會睇到

I just push people and run away

wb戇撚鳩架
黎緊比jj拍黑人超人 又重拍蝙蝠俠
根本係想洗左synder個底

屌你17年版cut到batman行行企企俾人打到仆曬街,flash成個戇鳩仔咁
依家出返曬完整睇到曬大家個分工,即刻成件事正常返曬
最慘真係flash,17年出呢套真係即刻變mvp,點似之前on99剩係識仆街

黑人超人其實又唔係太反感既
拍得好唔好先係重點

有個old god勁似300

反應好都無用,班演員n咁多個都唔撚做啦

宙斯黎

oh

突然諗到
如果佢地進攻既係superman個星球
咪會比kryptonian殺曬?

神女老豆
好撚勁

新手一問。點解行4:3..

Cyborg 個黑人之前得罪埋wb冇得撈

imax

kryptonian d科技好撚勁
架飛船都識改造生物
你睇個兩個將軍 一著甲可以同超人打

依個Iris幾靚呀，好過電視版。
定唔知係因為電視太煩所以唔中意

想show哂拍到既畫面
zack一直覺得superhero要show全身
唔想cut頭cut尾

成場戲交代晒佢好多野, 又鐘意幫人
之後成為cybrog 後,都幫左個女人

WB 正on9 , 如果無cut, 佢應該都多好多fans
早過black panther 先, 黑人市場直接讓晒比Marvel

真係得罪講句
如果zack係神
joss真係凡人

當然Joss都一定係受制於wb架啦
但係啲處理真係低好撚多

講緊gotham 水壩第一次jl 同steppenwolf對打
佢走去玩跌低揸波
點樣啓發同摸索到要復活superman 先有生機
佢走去講bruce 無目的 無意義咁去挑釁diana
flash time travel 重塑個城市到superman cyborg 咁epic
走去變做superman show off

而家外國發起咗新運動叫華納請返zack拍jl2同3

thx..焗住要出返電視睇大mom

點會,超人一定要有黃太陽先會勁,係紅太陽既地方同普通人無分別

所以唔怪得cybrog會咁憎華納同joss

唔係 係一早拍左
記得幾年前有大陸仔睇完呢個版之後講過話有呢一幕

HBO GO 720p仲要低frame rate

鋼骨反左面,ben叔話唔再拍batman,超人又係,仲可以點拍2,3集

點解我係4:3既？

ben叔之前係因為心灰意冷
今次zack都有搵佢補拍惡夢片段 佢都肯再做batmab
鋼骨就難d啦 搞到關係咁差

尋日咁睇咗四粒鐘好惡頂，我直接等出碟先煲第二次

imax原生畫面

睇完snyder cut都當完左個心願
黎緊wb dc宇宙我基本上都唔會去理了

而家新個d當獨立電影睇下算
無zack既話已經唔太大興趣

我都當完左件事囉,畢竟都隔左咁耐
依家先再話繼續,同17年本身已經隔左4年,開始度劇本同拍又要2,3年,不如算把啦

唔使得罪講句
Joss同畀舊版本出街嘅wb高層真係垃圾嚟

淨係呢段都好睇過ww84商場救人個段

如果扶正zack版做canon，會唔會aquaman都變黑歷史

ww84無一個動作場面深刻
d打鬥變到垃圾

水行俠師父個髮型搞邊科，咁披頭散髮既

隨時可以整啲有意識嘅doomsday
你諗

你Ｄ料邊９到報出來？

啱啱上完Zack Snyder's JL，HBO Go 又上多齣 DC JL卡通 DeathStroke Knights & Dragons (DS: ZSJL， 遊艇上，背揹雙劍單眼Superhero大叔，話要hunt down batman)

哩幾日前前後後夾埋HBO GO 有9齣DC JL 卡通上咗

JL Dark: Apologies War 卡通，HBO Go 已上，咁多齣最好睇最驚嚇應該係哩齣

你睇鋼骨twitter就知
ben叔唔拍就係人都知

Ben會拍嚟緊既flash電影，但好大機會真係最後一次batfleck

ben叔唔拍又簽左flash電影版做batman

ben叔開撚晒口想拍返佢套deathstroke劇本版batman

如果flash開multiverse, 可能真係可以snyder verse同wb自己亂攪雙線發展

有得down wor
利申 down 緊 唔知係咪昆人 31gb

畫面,劇情,打鬥都好左好多,
同埋至少唔再係You Can't Save The World Alone, but supman can.

不過batman仲廢撚過whedon版,
whedon版batman係因為發現parademons再加本筆記先話要組隊,
ZS版單純因為本筆記就話組隊
同埋超人復活個度,佢有個plan b ''lois lane'',但ZS版竟然講咩信念,god help us,屌你我真係唔信batman會講呢啲

係就好,齣嘢悶到瞓着,啲設計又柒

我都諗緊佢拎住條腸望住條女淫笑係想點

將軍係因為去地球無耐唔習慣
全部kryptonian都可以畀yellow sun強化

已經開左
Flash套劇本身都有講89版batman嘅近況
到之後flash套戲再炒埋一碟

Zack believes god
And superman is god
所以就有faith

淨係WW個OST切入位都扯撚左

老實講Joss加左段
搵個犯去調查parademons其實唔錯
可惜其他真係太柒

完全唔覺得悶

zs戲無番3個鐘頭以上
根本唔夠佢Ｄ戲交待佢個劇本
下下套套都要上3個幾鐘戲院商業上就唔掂

Cyborg project superman果下都係

應該我問題,BvS我都冇瞓但反而呢齣有

其實佢呢段都拍得幾柒下
放左個犯 係個犯面前叫alfred 同parademon 飛左幾條街仲可以返返去原本rooftop

睇左兩次中間係悶悶地
不過後尾醒神番

Martha manhunter 真係好夾硬加落去咁 寧願佢唔出現 開頭漁村啲女無拿拿唱歌又好似拖得太耐 小丑情節有啲失望 不過其餘真係好正 10/10 尤其打鬥

痴撚線flash時間倒退嗰幕正撚到 再加埋啲bgm 睇撚到高潮都嚟

Aquaman正wo
奪寶奇兵咁

未subscribe hbo,會等bd

有冇人用catchplay+睇,點解仲係乜都睇唔到

啊啊啊啊～啊啊啊啊

唱歌有咩意思
小丑幾好喎好正

我覺得未去到悶 65分嘅爆谷片
以當時dc個勢 其實aquaman已經係做得好好
我覺得係塑造到個世界觀出黎

夾硬話parademons 會聞恐懼然後尾段架車要BEE BEE響

啲對白好edgy reach around個句聽到我當堂打個突

Ben Batman本身好似已經度左劇本
但Ben個陣都心灰
如果開得成 又真係拍得好 一套Ben Batman 已經夠打一打漫威

淨係掛住演員自編自演自導呢個gimmick
又會跑贏番M記半個身位

扮Martha嗰位係咩人黎?

恭喜晒

BvS Zack Remix同原版有乜分別

順帶一問

好似改返靚啲色同畫面比例

加多咗好多details
特別係clark kent 查案同lex 點樣陷害superman
batman superman 兩條線平行咁去
最後先交集開戰
好睇好多

Martian manhunter, mos bvs 美軍將軍

thx

有冇人知點sub hbo go
搵咗勁耐

咁真係幾吸引

an機上網搵 hbo max既apk
跟住開vpn去美國 係hbo max入面subscribe 1 month
去到俾錢果part 我用google pay(連我張香港信用卡)俾錢

我特登唔睇trailer,見到火星獵人出場真係好驚喜

但係我部電視睇唔能到
原來要電視都連埋vpn先得
但係部廢野裝唔到vpn

hbo go 死撚咗？

你段字已經好吸引

希望唔係最後一次出場

珍

多咗半粒鐘

仲要pc又剩係睇到1080p
當俾錢支持zack算

我就係未試 依家試緊

now e

當支持一場偉大嘅粉絲革命

用電話airplay咪得

是咪得hbo有 youtube netflix全部都冇上?

google 到個runtime 係242分鐘，hbo go 得232分鐘，係咪go 版有cut 到

部電視唔support airplay
我係用chromecast

Same
Apple TV airplay搞掂

apple tv好能貴

依家啲smart tv都有airplay

冇cut到，好似話係幀數問題

佢應該唔係用SMART TV啦

唔係講緊今日上嗰個bvs咩

慘喺電視睇4:3無咁攰
想像唔到電話睇

佢又話759有得買 去問個女人 佢又話冇

用緊stupid tv

Sorry lor

呢段好唔zack

咁你依家點算

依啲少少笑位我OK嘅

1080p 電腦睇 矇過蒙古
唔知係心理作用定係連住vpn睇網速太慢降咗720p
可能轉bt睇
因為本身已經down咗套1080p

720p真係無謂睇 4個鐘你涯唔到
咁我情願睇bt

屌你死撚晒cls

依段戈陣睇都笑左

正常行24fps
HBO GO 25fps

屌你老母 申請到躁

比2017年版搞到我成日形住Henry Cavill個嘴有d奇怪

要開個code 俾佢

我今日買個店員都要打比其他分店拎code

大家10分滿分比幾多分？

8.5

有無用now e睇到？

想支持下都咁撚麻煩 HBO太趕客

聽聞有機會出漫畫補完返個故仔，但係我地要電影呀！！

我9

#restorethesnyderverse

有得出漫畫?
漫畫就漫畫啦屌

幅圖勁細張

好笑過 “you all go fish?”

上個陣分上下集就好
好想係戲院睇

agger 煩到仆街

真，不過依四個鐘算幾易過

點解大超套衫黑色既

重生個件衫

吸太陽光

喺漫畫裡頭佢比Doomsday打死 復活之後著呢件嚟回復力量因為黑色呢件可以吸收多啲太陽
但係喺戲淨係當reference無講著嘅原因

最後batmobile 加flash ww aquaman cyborg 衝埋去
定格個下型撚到

睇到扯咗

唔怪得知WB話要搵黑人做超人，黑色可以吸多d陽光

問屋企人或者FD碌卡咪算囉
搞咁撚多野

Zack版superman勁好撚多喎

成班亞特蘭人可以水上呼吸既

神奇女俠反手劍好型！

屌你老母 now e 睇唔到

最尾flash 果到型撚到仆街 如果可以係大銀幕到睇一定好撚正

好撚正，點解唔戲院分上下上

屌你老味華納

屌你老母HBO廢少陣啦
訂一個月都嫌多

死左ser 老翻好過正版點搞呀

嘩 差好遠

之前部份人話JL 失敗係咩角色無solo 出先再JL, 其實換導演亂CUT先係最大死因
你可以咁講, 佢地只睇到Marvel 成功, 覺得一定要SOLO 出先會成功,老實講CA1 ,Thor 都係好一般, black widow, hawkeye 無solo 咪又係入隊
black widow 都還好, hawkeye 之前客串又會好過BVS 幾段角色 video 好多咩？

雖然成4個鐘,因為係新角色,出場介紹最重要, 偏偏WB cut 走Flash同Cyborg 明明係最精彩
Aquaman 係JL 之後會上,可能留左位比溫子仁之後發揮
cut 撚走新角色重點戲, 仲點建立角色劇情
17版JL 只係一套九流二創作品, 最後大戰咪又係差唔多時間. Snyder cut 好太多

Cyborg一定要JL 初登場啦,佢係故事核心,Flash 都處理得好好,哭撚左
無SOLO 失敗論係唔成立, 只有華納ON9 論

Zack版除左打戲同文戲分配好好多之外，個伸延同合理性明顯好好多，佢睇cyborgs 同水行俠參戰個理由明顯充份好多，同superman復活個理由都重係牽強（Batman罪惡感同其他人既希望象徵），但好過個垃圾版
最尾寫到flash,Diana同水行俠因為依次再面對自己個人故事。Batman就開始講返joker個邊，都明示羅賓得好明顯最後重可以玩平行時空injustice 。
Btw梅拉係justice legard正係好正，但唔知玩完屎重有無得拍水行俠2

Cyborg同Flash由最鳩既角色變到最立體

aquaman都係太弱 但好過原本好多

成套野得superman可以打穿副裝甲
2017都話笑住避
呢套仲癲 not impressed
但我鍾意

真相大白

Cyborg由2打6
變真主角
想知上電影嗰陣個演員咩感覺

Aquaman同flash伏線真係都放得好好，aquaman基本接返溫子仁個套除左小小沖突都無問題，flash睇完明顯對佢solo個套期待好多，反而係cyborg講完無咩伏線，但係套野表演好好多

雖然成套好睇左,但我唔太鍾意配樂,尤其係女俠打永遠有把女人聲牙牙牙牙,我覺得好唔夾

睇完zsjl再睇一次舊版
9分
有啲文戲shot運鏡真係太慢 跳住睇

好同意，果種神話同打鬥嘅氣勢磅礴
同埋個神配樂聽到出水，唔係剩係一味用bvs loop無限次個theme

其實theater佢cut翻啲背景故事都冇咁大獲
cut走Barry救Alice Victor個到短翻啲
天啟星嘅劇情又cut短少少
第一part又再cut翻少少
個時間都落到去3粒鐘都夠做啦
真正問題係cut咗Barry老豆
改咗Victor老豆點死
改到成班英雄講on9野
仲要改埋大戰最後收尾條橋
個觀感就錯撚哂

呢個版本 batman好打好多

有宗教象徵先搵呢啲BGM

希望Snyderverse可以係HBO max上面繼續啦
好想睇knightmare個故仔
仆街吊癮到咁

Aquaman唔少少啦……
個Atlantis 世界觀唔同哂
Mera個老豆死咗
啲人又可以係地上面呼吸

達叔喺最危急嗰陣，淨係喺到睇電視咁

我最鐘意shazam 其實可以拍到龍珠咁
人手打之後大叫shazam 爆雷再繼續打

dc動畫就好好睇 之前閃點好正
電影拍到一半我都收貨

睇到火星獵人個吓，我叫L咗出嚟

點解超人條屍冇腐化

各自拍都好地地
一合埋拍似古惑仔個個拳頭交
你睇閃點動畫就知 明明個個都有特別能力 可以玩得好勁

仲有唔使用泡泡傾計

如果係Snyder世界觀嘅Aquaman應該會變做史詩片

Synder其實2017睇到自己用半條命拍出黎4個鐘嘅justice league比個joss改到咁有咩感受
黑人呀爸完全冇理
Berry成個弱智傻仔咁
Acquaman 同Batman 變做笑話大師
唔好話佢 班咁用心拍嘅演唱都應該好難受

*演員

佢無去睇

佢係新聞話冇睇過joss版嘅JL

咁真係可以理解

而家可以倒推邊d橋段唔係zack拍：
- Superman接受細路仔訪問
- Batman 引Parademon 出黎盤問
- Martha Kent去Lois Lane公司 (其中有段background新聞講starlab員工唔見左)
- Flash 話自己唔識打人，同跌落ww身上
-Batman好似個傻仔咁係到挑釁Diana
- Superman 問Batman do you bleed
- 有家住係軸射區嘅人
- Flash同Superman鬥救人
-Batman 話想犧牲自己
- parademon拖走Steppenwolf

仲有冇？

仲有Aquaman係最後大戰前食左誠實豆沙包

其實縮到兩個鐘都加咗幾多無謂野

我碌完之後
都係睇唔撚到

Green Lantern

Joss 懶係要加d 輕鬆同鹹濕位

What is brunch

屌佢老母邊撚個諗埋啲咁既對白

Berry Allen救黑妹爆鞋同點玻璃 仲有幫人質擋石屎果到J到出汁
仲有最後大戰wonder woman救Batman兩手切開啲demon

所以咪反撚左面

其實我覺得舊版superman 嗰句you wont let me live, you wont let me die 幾好
但原來係joss 寫

個cg嘴唔掂呢

下 電視果個靚好多

所以佢咪出最多聲屌9 window同華納囉

新版好睇太多，呢版基本上完勝avengers infinite war

黑超出場/無左Flash鳩推大廈/打大佬過程乾淨利落/完整嘅惡夢，加埋好多新畫面，補完翻成套戲故仔，非常抵睇！

cyborg同flash多翻每人一節背景，即刻唔同哂

Batman終於唔係廢柴人類，Flash 唔再係弱智新仔，Cyborg唔再係鳩抄Ironman嘅感覺

有哂鋪排下一集，希望終有一日見到原班人馬嘅JL2

如果出翻 16：9 或者 21：9 會再正好多，好多畫面根本都唔係imax拍，硬cut 4:3，同埋HBO GO啲畫面同音質真係好廢，同Netflix/Prime比較明顯差一大截。

太多慢鏡
如果當初WB係俾兩個半至三個鐘上咪冇事
有review話呢個四個鐘版本某啲位係過話長同不必要，我認同

老實比9分
真係好撚正

鋼骨老豆係自殺？

半身以為遠古大戰會再長d

之前有leak話係綠燈
搞到我呢個位失望咗

都有呀

似係經過當年JL上嘅失敗，WB放手叫啲導演唔理JL自由發揮
Ww1984又係有設定衝突

佢老婆同Nolan 都叫佢呢世咪撚睇

但綠燈黃金時代個陣幾下比人秒左

呢句唔算太差，但joss版冇snyder cut咁展示到Superman 啱啱復活個種Hostility，後者直程廢話唔多講就想execute batman，亦冇得展現老爺唔僅僅係超人嘅玩物level (用pad擋laser)

佢幫mother box mark記號
但steppenwolf 黎到
佢走就mark唔到
唯有即刻閂門開機

最後起基地嗰間爛屋係咪bvs嗰間

Flash同ww 真係世界級嘅型

wayne manor

屌 發夢果度係咪injustice

flash救世個段畫面震撼到好撚癲

佢自己間大屋
荒廢咗好耐

著翻埋條褲啦...
唔會有得睇
同趙敏係大都等張無忌一樣

因為佢知個母盒一定會比狼搶走
為標記母盒,方便追蹤, 射laser 加熱

擋碎石個幕點撚解會cut
畫面又靚又有創意
都係佔10幾秒時間

Nolan told him don’t watch

屌你老母垃圾Now

唔係硬cut 4:3，係本來拍真係貼近4:3.

大把green lantern la

睇完激撚死都似

唔同叫黃金時代用白燈出黎秒天秒地咩

ching 啲口味

WW 真係好正,
力量, 勇氣,智慧咩都齊
銀行果場睇到我嘩嘩嘩..... 好撚肉緊,最尾仲安慰小妹妹

佢出名臭西,大把人因為佢棄劇

佢其實岩做超女主角

好想睇Batman vs deathstroke

超人著黑衫有冇特別意思

果幕喺戲院有得睇就不得了

睇到第五季，因為個八婆棄劇

點解我HBO go 睇得3:52:12
唔係4個鐘咩？

睇到岩岩傾復活超人, 睇到攰聽日再提

睇左一半總結
分鏡靚, 畫面運用都好好, 但節奏真係有D慢

想比佢安慰問候

dklm 真 問題多多

溫子仁果套無搵Zack
Wonder women 就有
好似係

好濛WOW師傅.....
仲有4方型畫面真係好難頂
睇左陣大超大叫好鬼痛就關左

Down落嚟先知得4:3畫面

Steppenwolf 係放逐者
你死你既事

Hbo go用25fps播

用nowtv盒係電視到睇畫質又唔太差咋啵

自膠先
歡迎屌柒我
小弟不才
係咪都係足本？

戲就純show off
漫畫就吸太陽

同以往mos bvs 一樣
節奏問題

成個拍攝都係4:3
而家係show哂拍到既畫面

I will fucking kill you

有
代表黑化

其實套戲本身預入戲院睇，觀感同係屋企對住細mon睇唔同，屋企睇悶唔等於入戲院會悶

暫時睇咗個半鐘
覺得d bgm無bvs咁好

以前個設定係咪海裏面講唔到野
到水行俠又得左

now tv 都係出720p?

Bgm一個鐘之後先開始嚟料

我用now盒開hbo go睇
有1080p
清過睇其他戲 唔知點解

WW整咗首尋秦記嘅邪惡BGM唔知做乜鬼
去到後面瘋狂loop到啊啊啊~ 好Q煩 配落畫面完全意義不明

zack覺得正常水底講嘢好怪 大概係咁 但溫子仁無理

暫時最鐘意亞馬遜個part
古代大戰反而打得太少

超人最尾沖入達叔到打啦

應該唔夠抽

其實最後大戰都係
唔知係咪因為四個鐘感覺打兩下就完

睇完，整體好好，故事比起垃圾JOSS完整太多，唔怪得外國啲人睇完試映話係EPIC英雄片

Atlantis班士兵冇水都可以呼吸....
唔係皇族血統先可以咩?
搞到我好亂

上面有人話當年可以分上下部上畫
我覺得唔太得
上半部唔夠大場面 實俾人屌

呢四個鍾唔cut係戲院播一定好正

Thanos出場個幕型到

如果zack's cut 要睇成4個鐘, 我相信都會有好多人頂唔順個節奏
我明本身JL個訊息量就好大, 而且唔似MCU咁有十年時間慢慢鋪,
好多前因例如角色設定同感情線要交代, 最仆街係華納, 梗要砌套JL出黎撼

BTW 多出黎既分鏡好多都好靚

我以為會打埋darkseid先完

同水行俠設定唔同哂架啦

Zeus 一個就做到 超人+Cyborg +Flash既野
3條友勁辛苦先分開到mother box

後JL作品，啲設定全部有衝突
WW話遠離人間一百年，1984錯曬啦

....?

剛剛睇完
只想講 屌你老母呀WB
明明呢個版本正咁撚多係要搞到屎咁先開心

但最後大戰成團人攻入去個時幾好睇
當然仲有flash救世個part

路瑟定Batman 有錢D

推 好睇

屌
攪到想買翻部iPad pro...

攻入去嗰part睇到合作勁正

啱啱試過仲有5.1

仲有唔可以水中講野，要整走D水先得，真係唔方便

Flash Time Travel雖然都只係少少
但睇到我真係標左眼水
同Josstice League太大分別

好想睇Max版，見樓上講4K+Atmos

個感覺幾完整
但如果無後續都幾可惜

Brunch你老母閪呀
Joss Whedon

佢唔使變有錢
佢變到佢兩個無錢會好玩啲

呢個版超人暴力好多
重有半粒睇完 小丑未見影

奧米迦射線射唔射得中flash

無 係專為JL整既車黎 打GT好似有得揸

正..岩岩睇左1個鐘見到有綠魔

thanks

At the Speed of Force

最尾爆炸威力咁勁 超人都頂唔住

有冇人睇過原本預算拍嘅JL 2 3劇本......某個位幾match

有冇人可以話我知Zack Snyder本身諗住拍2 3係講咩

應該係博物館黎？

自己search Zack 正義聯盟劇本

其實細路仔訪問嗰度都OK

其實係 但係唔夾

點解WW唔搵黑人做

點解Steppenwolf可以locate到天堂島個mother box

Barry救條女果度好正

睇完之後覺得
DC 既boss 只有一個...
就係WB

真係好難打

神族好撚勁

佢要話拍大把籌旗比佢，但版權真係好難打

好撚on9
呢個版本完整到呢
之前個個跟本鳩cut

呢個版本覺得狼好慘
比人輪到咁

Why is Lois lane the key?

恨鐵不成鋼
幾套戲拖好耐先上到軌道開拍 差唔多爛產咁制
The flash 原本2018就會上映 不停delay到下個月先叫正式開拍
Cyborg綠燈俠電影就冇哂影

其實黑豹同蜘蛛俠都係大合集片之後先solo啦
講返套戲,估唔到華納可以on9到cut左flash同cyborg咁多場戲+表現,真係cls

都最後一集仲增咩加神秘感

當然講緊如果無意外用呢個版本上既時候

啱啱睇完，關於nightmare

呢個版本上到去戲院都係要cut起馬一粒鐘

而家大老闆唔係WB而係AT&T，依家SnyderCut都同WB無咩關係，
係去左HBOMAX 果邊
由Zack全權控制，所以係用數字話俾ATT HBO 聽，呢個項目值得再投資

對面好多精英雜兵，老鏈咁遠射中蝙蝠車兩次，然後flash跑咁快都high得中佢

呢幾日有網站中文翻譯哂 啲劇情幾大膽創新好有Zack 嘅風格，自己有興趣就睇啦。

Part 1 帶馬員好靚女

如果射極唔中就會似Starwars嘅白兵咁純粹俾人恥笑

淨係最後場大戰已經無得比
不但分工清晰
而且每個人都有發揮空間
真係表現到you can't save the world alone

因為嗰10秒要攞嚟拍殺蟲水

好撚憎啲慢鏡 套戲已經長 啲filter又重 隻眼好攰

剪走救iris west ，Arthur 暴風雨救人呢啲

似avg 2 果到

The flash 最型係擋，不過其實係特技設計做得好

睇完寫左少少野 叫人睇

可唔可以recast barry allen

ezra miller 真係幾趕客，有啲笑位好硬

話哂都食神呀，比下面啦

劇本咁寫佢咁做啫 寫到佢好撚抑鬱唔出聲都得㗎

其實flash能力最強 作用最大 但套戲得佢見紅

邊度似

所有女都比佢食晒

神話無zeus搞女 薄一半